\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE\\
\setlength{\parskip}{10pt}
\cherAdherent{\civDest},\\

\vspace*{10pt}

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.%

Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser la \textbf{copie} de l'ordonnance des lentilles non \mbox{remboursées} par la Sécurité sociale datant de moins de trois ans.

Ce document est nécessaire pour traiter votre dossier et doit être accompagné du présent courrier et de la facture retournée.
\vspace{10pt}

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}

\edToAddrList{DADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\
\No Contrat: \NUMCTR\\
\ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent: \NUMABA\\
\fi
Objet : Copie ordonnance de lentilles\\
}{Le \datecourte\today}
}
